[再開post][陳詠謙]如流行歌曲加上李力持 如蓮蓉屎沾污了靚泳池 (原曲︰周國腎 - 理智與感情)

之前開過post但打錯歌名，而家再開，希望有巴打肯唱

詠謙 詠謙佢一朝得志
詠謙 詠謙佢不懂寫作 亂試
每首歌堆砌字句全沒意義
詠謙 詠謙放開手一試
詠謙 詠謙佢癡Q咗線
歌詞 騎呢修辭
令偉文亦覺得羞恥

一首歌曲 寫得再美好
歌手的音準感情再好
要是涉及你 都很糟糕

如流行歌曲加上李力持
如蓮蓉屎沾污了靚泳池
無能何必假裝高深故意
還越來越見自負做幕前
首首歌有你份詞
還維護廣東歌 哪個願意
陳姓詠謙這個毒瘤確實唔掂
你填詞不過二線

我現時自己肯做飯

有冇巴打唱

巴打邊間教會

我們身邊太多假人